呢個世界無話無咗邊個唔得

香港壞咗好多嘢
但大家會互相補位去sustain社會運作
冇街燈，啲車就行慢啲
冇黨鐵，就搵巴士小巴搭
（新東孤島撚表示，唔係今次都唔知平時原來自己咁依賴黨鐵.....對巴士路線一無所知）

就連冇咗我最愛嘅吉野家邊爐
（我深信吉仔係好多人嘅comfort food)
都有加藤仔replace

呢個世界真係冇話冇咗邊個唔得
我哋冇野捱唔過嘅，大家話係咪啊

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

你樓下開片呀，落去接放學啦

我隻狗吸到嘔左兩獲呀